[提提您] VanGo = 華潤萬家

身為中国人，一定支持以毛澤東命名的央企
幫襯 7仔 OK 士多仔，唔好益紅色資本

點解係毛澤東命名？

你真係覺得幫襯7仔 ok就唔係益紅色資本

華潤之名，取自毛澤東的字「潤之」，寓意「中華潤之」。 from 維基

香港 7仔屬怡和（英國），本公司在日本，OK屬利豐（香港），本公司在美國，邊度紅？

Ok個招牌紅
7仔隻字紅